睇左好post 係咪應該買返ip11算

Ip12收收皮算？
Pro又係差唔多成皮野 又話平左

可能apple將64 gb轉128gb當係平左

係既 ip12 pro max 128又唔洗一皮 已經平左架啦

pro max 128 gb 9千幾
當年第一日X 我都9千入
當平左啦

12又唔撚加返touch id

我宜家都係X 不過18年買 7千幾